[突發] 意大利甲組聯賽冠軍祖雲達斯公開支持香港警察

以後罷買祖狗波衫
講完

藍斯比人玩

本身都唔買點罷

條假m柒撚到

唔鳩理真定假圖
買開嘅罷買
唔買開嘅繼續唔買
講完

擺明改圖啦